陰公豬 冇得去元朗

又唔係禁區

1. 自由行
2. 少於30人,唔屬於非法集結
3. 宗教集會

元朗自由行見, 夠29人就起步